做緊giordano 你問我答

自爆唔答都做咗算幾長一段時間，算幾熟啲運作

點解啲sales 咁煩

多唔多靚女

你地d羽絨display 係咪厚過客買個件

比狗做，屌你老母gloria

我都覺但呢間公司宗旨係以客為先
唔幫客/唔理客會俾人屌，所以先死命咁煩住你

how much per hour

睇做邊間
九龍塘嗰間好似有個幾正下

有冇discount

你地essential d底衫幾好
唔當底衫著都ok
又平

唔係
因為我地羽絨多數會卷起放入倉
搞到啲空氣走曬
買完返屋企用衣架掛一陣等啲空氣入翻去就得

我都覺

50
不過有得升
升完55

員工價七折算唔算

我地賣得最好其中一類貨就係essential
但有件純色衫叫smart tee
個領真係高到仆街好撚緊

通常每款有幾多件貨？

每款唔同
但新翻貨品貨量一定少
最多貨應該係jogger
依家轉咗季polo都多

受溝?

Pt have?

咁撚有前途

棍撞棍

U up wt seven

咁無野啦